如果係法國，啲差佬比人圍緊啦

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

學藍絲廢老話齋，美國出埋槍添，我講啲示威者

07:09
一野搶返支野反擊

年齡層完全唔同 其實有冇一個國家做抗爭係要九成企係前線既都係學生
係講緊十幾歲二十頭既學生